bb出嚟未

等咗你好耐喇

嚟緊打鳩你

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

出

我出嚟了

係你隔離

I am right beside you

2奶先約23號

2奶

出緊

bb被中出

快

等你

yes

搵到你

嘢都食埋

過嚟扯我馬尾

剪ok?

？有冇柔順髮絲
想摸摸

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

深呼吸 出左個頭啦

...

人多先嚟放臭屁